（求推介）台北必食/必去

4日3夜

第一次去 有咩必食 必去

有靚景影相都好

銀河洞 影相好靚

伸手黨

原燒

拿 肥屍就有料啦～去開呢啲地方既人一撚定好靚仔好大隻

多謝你 睇名以為係影銀河點知原來係 綠野仙蹤啲FD

台北google大把啦

龍江路馨園雞脾飯，即烤蜜汁脾

食完行過隔離街飛機巷影飛機

機場

林森北路

我住個頭喎 有正野？

啲台仔話好多女玩

有g call

留意下先 多謝清

睇住比差佬拉

紅燈區？

無老鍋定鼎王好？

台北必去
一定係機場